立法會需要「精武黨」 - 馮睎乾

全文

立法會需要「精武黨」 - 馮睎乾

《破壊之王》截圖(互聯網)

2004至2023年為風水上的八運，配艮卦，八運特色不是「發」，是不動如山、故步自封，所以老而不死、退而不休的losers老是常「出發」，不斷借屍還魂興風作浪。2024年九運來臨，特色是迅如烈火，舊模式舊思維舊價值一律冇得留低──這樣是好是壞，現在言之過早，只能說今天已入了八、九運過渡期，所以舊事物即使未被時代革掉，你也會覺得「變形走樣」篤眼篤鼻。立法會不就是這樣一種舊玩具嗎？

去年7·1佔領立法會，假如發生在200年前歐洲，政。。。。。。。。。。。。。
市民不再認同這個政府、這個立法會。在現代文明社會，政府本質是公僕，鄭月娥是「妹仔」。大家。。。。。。。。。。。得，叫習近平恢復帝制先啦，那時候我們才慢慢跟你講三綱五常、君君臣臣。

然而大眾記憶是短暫的──共產黨也深明此理──。。。。。。。。。。。。。。。
切沒有發生。當然，作為和理非深深藍的我，是舉腳贊成「體制內抗爭」的（我去年六月已呼籲義士。。。。。。。。。。。。

上週五，除了只看CCTVB新聞的人外，全香港都看。。。。。。。。。。。。
導致陳議員椎間盤移位。警方至今未有拘捕郭偉強。即使真的拘捕了檢控了，也難保不會由法官郭。。。。。。。。。。。有新思維，對議員也要有新要求。

新一屆立法會不管是否「35+」，我理想中的非建制派黃金比例是「。文。武」：7成武藝高強，俠骨柔情，。成能言善辯，知書識法。。。。。。。。。。。。。。
堯用自拍神器襲擊陳志全，勇武議員就可擋在前面，先受他一棍，然後在電光火石間把他一腳踢飛三尺。警方可控訴兩人毆鬥，不妨雙雙DQ。

很可惜，至今我還沒見到「精武黨」候選人。

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

正解

糧油+獨派走先港人4年

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)